{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26289",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 래미안"
    },
    "text": "こんにちは! ボリョン(大川)レミアンについてご案内いたします。 総客室数は27室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 1階にはコンビニエンスストアが入店しています。 海までは徒歩2分の距離であり、すべての客室ではWi-Fiと快適なLッキングベッドを提供しています。 また、客室の安全と徹底した消毒管理に注意しています。 広い駐車施設も提供し、様々な軽食である焼き卵、ポップコーン、アメリカーノなどを提供しています。 無人機の設置や非対面セルフチェックインも可能です。 バーベキュー場の利用についてご案内しますと、使用料はお一人様10,000ウォンが発生します。 保寧(テチョン)レミアンでご利用の際には、いくつかの案内事項があります。 退室時間を厳守しない場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 また、備え付けの物品の盗難、毀損、汚染時の洗濯費と共に損害賠償を請求することができます。 未成年者の場合、ご利用及び同伴宿泊が制限され、ご両親が同伴した場合のみ入室が可能です。 身分証明書の持参による利用制限は払い戻しできませんので、必ずご注意ください。 夜12時以降は他のお客様のために騒音に注意してください。 周辺の客室にご迷惑をおかけしないよう、お互いに配慮してご協力ください。 該当宿の住所は忠清南道保寧市マッドロ157です。 最後に、保寧レミアンを利用された方々の感想です。 コストパフォーマンスが良く、ロケーションへのアクセスも良いので、旅行に最適な場所として評価されています。 施設は古いので少し古く見えますが、きれいで駐車スペースも広いです。 社長の親切さが印象的で、釣りを楽しんでいる方はよく訪れるそうです。 でも、夜中にうるさい音があったというレビューもあり、少し不便な経験があるかもしれません。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンの総客室数は27室です。"
        },
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンの周辺には海があります。海まで徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンでは何語で案内してもらえますか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンでは、韓国語を含む様々な言語で案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンの1階に入っているお店は何ですか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンの1階にはコンビニエンスストアが入っています。"
        },
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンのすべての客室にはWi-Fiと快適なLッキングベッドが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンではどのような飲食物が提供されていますか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンでは焼き卵、ポップコーン、アメリカーノなどの軽食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンのバーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンのバーベキュー場の利用料金はお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンの退室時間は客室タイプによって異なりますので、ご宿泊の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンの入室の際の基準人数は2人です。追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンでは未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンでは未成年者の宿泊は制限されており、ご両親が同伴した場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンの住所はどこですか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンの住所は忠清南道保寧市マッドロ157です。"
        },
        {
            "question": "ボリョン(大川)レミアンを利用した人々の感想はどのようですか？",
            "answer": "ボリョン(大川)レミアンを利用した人々は、コストパフォーマンスが良く、ロケーションへのアクセスも良いと評価しています。施設は古いですが、きれいで駐車スペースも広いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 632
    }
}